你老母臭化閪，賤婢酉時見草民

莫非地獄之門為她開